諗深一層 其實無咗阿泥同bb豬既波台上黎都冇乜2c

雖然我知你地會好唔捨得
不過都希望大家唔好挽留我了

甘吾好上，快啲同佢哋走啦

C phone

rip

挽留Cos，其他兩隻不了

好行啦

挽留小花

無動力再上黎9up，
呢個係我最後一個po了直至佢兩個返黎

睇完呢個post 之後好撚感動

ok，咁希望你唔會再開po

我開始有啲明白當年關張被殺後劉備嗰種孤寂

cos狗可否不要走

不可以

躝屍趌路啦

泥青

波台吉祥物cos狗吾好走

不了

快撚D走啦傻閪

ok返來了

惡犬

休息下先，返來更高質了